[冇圖] 1998 年的台灣妹露半奶！！！！！！！！！

40歲未？

1998-2019

21..

有無人想做隻狗

IG？

21歲就21歲啦，1998年台灣妹

條件：絕育

ig?

整容G

個鼻

條女正撚到

睇cm先睇到原來有隻狗

d相咁新既

IG呢

留名

個樣好心寒

98年d相像素咁高

你知唔知死人先會咁寫

法官大人！！！

台灣計民國

梳

98 出世

有冇ching知佢隻錶係咩牌子同型號

dw

ching 咩apps down

Ig cap圖咋喎

cinuai

無咩波路

師兄用咩機影

32B但夠挺

認真喎 佢手臂有肉 但個波都唔大 其實好細 佢只係肯露姐

B?著呢種top有線起碼c喇

c-d?

隻狗好可愛

Ig呢

Lm

我都以為係1998年既相

青根波

人地鋪頭自己講32B

D都來緊啦，唔係呱

我開頭真係以為條女死咗

ig 呀 屌你老母個閪

留言 等ig

正到

RIP🙏🏻

睇紅色bra嗰張其實差唔多

發育得咁好

我發覺睇呢個POST D人都係盲撚黎.

原來 B有咁大?
定入面有pad

台灣b
hk c
歐美 a

唔同地區唔同尺

咁撚大

入面有嘢啦間舖都認咗

盲撚左？

屌 我都話左無咩波路啦 有pad 架，係到負皮我 成班盲撚

唔比

你話佢30我都信

青筋波

留俾你 我做個bra

以為張相係1998年影

佢著32b唔作表佢個波係32b

讀障礙師兄

好撚正

快

點解會淨係戴bra兇街

32B胸型靚極都冇咁誇張掛

英年早？

其實我想講cup數真正要用國際去度b係咁
d係國際好撚大架喇
你唔係睇d𡃁模或傳謀報出來講果d cup數以為真呀

同埋有分日本計法同國際計法
跟鬼妹計法其實好多人都不過d

台灣好似用日本計法？

agger

上面話起碼c果班青頭兒登仔有個仲好撚肯定咁講戴呢種bra有線一定有c

咩撚野台b香港c?

成班青頭兒登仔

個龍門推到好後啦

都係用亞洲碼

死左先會咁寫

台灣b cup = hk c cup = 歐美 a cup

唔好咁黑心PLZ

冇可能b c尾 d頭 最小

台灣b好似係香港c
有啲女波仔細細但好圓好挺架
有啲又細又扁都計同一個size

台灣=hk

上圍減下圍啊
佢紅色個bra 冇push up 都唔細架啦
B唔會咁多肉
起馬有C 唔信就算
我講緊香港計法

紅色bra 都叫唔細 咪得少少肉 如果佢唔露出黎 同你係街見到話無波d 女其實無咩分別囉
根本就無分香港計法 台灣計法 大家都係亞洲計法
真係有分別 有機會係牌子 但杯型唔同都有分別
不過好肯定就係條女無咩波路

死左？

話撚左係亞洲碼
你同我嘈咩撚野香港台灣碼？
再唔係人地都講明個model係32b
格硬講到有c做咩撚野啫？未夠柒？

佢真係好柒

掂過波邊未我真係未見過b既夾都唔使夾有線
無承托力既薄墊bra top都可以咁大波咁漲
利申藍絲

唔係搬龍門 同32d可以著34c一樣啫

條女幾正

樓主幾戇鳩

今年啱啱死左？

以佢紅bra嗰張推斷
呢張肯定有push up

利申: 真絲

成班痴撚線係到嗌日本，國際計法
大波得黎又有圖 我理得佢非洲計法

你就死

尺度唔同，香港c, 台灣b, 歐美a

G

睇你就睇， j 你就j

生勾勾

有佢ig 呃得下人 肥閪黎 靠角度呃

用workflow 啦

你係咪弱智?

好有營養

想屌

好想屌

紅酒咩82年

點解你班仆街傾cup傾到咁認真
想做賣bra sales?

Gay test

捏波多撚過你啦呀藍絲

知唔知咩叫亞洲碼？

夜啦
收皮啦

柒夠未？
講左台灣=香港

想埋單？

唔會la. 台灣大奶咁多

想埋單配種

lm